有邊個70歲仲好似雲爺爺咁型

型

特務戇j

艾馬利拍埋去成條弱智中坑咁